<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>JBL 306P MkII &#8211; HYPERSHOP</title>
	<atom:link href="http://localhost/wordpress/tu-khoa-san-pham/jbl-306p-mkii/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop</link>
	<description>Sounds like music.</description>
	<lastBuildDate>Sat, 03 Jul 2021 03:42:48 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>Loa Kiểm Âm JBL 306P MkII (Cặp)</title>
		<link>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/loa-kiem-am-jbl-306p-mkii-cap/</link>
					<comments>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/loa-kiem-am-jbl-306p-mkii-cap/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[dangnhuthao]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 30 Jun 2021 04:14:58 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/?post_type=product&#038;p=215</guid>

					<description><![CDATA[Loa kiểm âm J<strong>BL 306P MkII</strong> của huyền thoại JBL là dòng loa được đánh giá rất cao và được sử dụng bởi rất nhiều phòng thu chuyên nghiệp trên thế giới. Với công nghệ mang tính cách mạng của hãng JBL Image Control Waveguide và bộ chuyển đổi được tinh chế, JBL 306P MkII cung cấp âm thanh với độ chi tiết và chính xác tuyệt vời, điểm ngọt rộng và dải động ấn tượng giúp tăng cường khả năng mixing ở bất kỳ không gian làm việc nào của bạn. JBL đã tận dụng các công nghệ được cấp bằng sáng chế từ dòng JBL 7 Series và M2 Master Monitors kết hợp thêm vào đó là thiết kế hiện đại, đẹp mắt để mang đến cho người dùng dòng JBL 306P MkII với hiệu suất vượt trội và trải nghiệm tuyệt vời cho việc mixing với mức giá thành dễ tiếp cận nhất.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2>Giới thiệu về JBL 306P MkII</h2>
<p><a href="https://vinasound.vn/san-pham/jbl-306p-mkii" target="_blank" rel="noopener">Loa kiểm âm JBL 306P MkII</a> của huyền thoại JBL là dòng loa được đánh giá rất cao và được sử dụng bởi rất nhiều phòng thu chuyên nghiệp trên thế giới. Với công nghệ mang tính cách mạng của hãng JBL Image Control Waveguide và bộ chuyển đổi được tinh chế, JBL 306P MkII cung cấp âm thanh với độ chi tiết và chính xác tuyệt vời, điểm ngọt rộng và dải động ấn tượng giúp tăng cường khả năng mixing ở bất kỳ không gian làm việc nào của bạn. JBL đã tận dụng các công nghệ được cấp bằng sáng chế từ dòng JBL 7 Series và M2 Master Monitors kết hợp thêm vào đó là thiết kế hiện đại, đẹp mắt để mang đến cho người dùng dòng JBL 306P MkII với hiệu suất vượt trội và trải nghiệm tuyệt vời cho việc mixing với mức giá thành dễ tiếp cận nhất.</p>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter wp-image-15673 size-medium lazyloaded" src="https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2020/05/loa-jbl-306p-mkii-400x400.jpg" sizes="(max-width: 400px) 100vw, 400px" srcset="https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2020/05/loa-jbl-306p-mkii-400x400.jpg 400w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2020/05/loa-jbl-306p-mkii-300x300.jpg 300w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2020/05/loa-jbl-306p-mkii-100x100.jpg 100w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2020/05/loa-jbl-306p-mkii-600x600.jpg 600w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2020/05/loa-jbl-306p-mkii-280x280.jpg 280w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2020/05/loa-jbl-306p-mkii-768x768.jpg 768w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2020/05/loa-jbl-306p-mkii.jpg 800w" alt="loa kiểm âm JBL 306P MKII" width="400" height="400" data-ll-status="loaded" /></p>
<h2>Các tính năng nổi bật ở JBL 306P MkII</h2>
<p><strong>Một bản Mix tốt- Cần một Monitor tốt</strong></p>
<p>JBL 306P MkII được trang bị bộ transducers được đánh giá là tốt nhất thời điểm hiện tại ở Serries 3 của JBL. Nghe sâu, âm trầm được kiểm soát chính xác và chặt chẽ nhờ woofer 6.5” và port cho tần số thấp JBL Slip Stream<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.0.1/72x72/2122.png" alt="™" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> được cấp bằng sáng chế. Dải treble cao vút và vô cùng chi tiết nhờ tweeter 1″ Neodymium. Ở 306P MkII, các kỹ sư của JBL mọi thứ lên một tầm cao mới độ độ phản hồi cực nhạy ở HF, tuyến tính lớn hơn ở tần số thấp và giảm đáng kể độ méo tiếng. JBL 306P MkII là một monitor bạn hoàn toàn có thể tin tưởng với hiệu suất tuyệt vời, hình ảnh chi tiết, với đáp ứng tần số phẳng cho độ trung thực tuyệt vời mà bạn khó có tìm thấy ở các dòng monitor cùng phân khúc.</p>
<p><strong>Khả năng tùy chỉnh cho phù hợp với studio của bạn</strong></p>
<p>Không gian và vật liệu của một căn phòng có thể ảnh hưởng lớn đến độ chính xác của âm thanh, và đó là lý do tại sao JBL 306P MkII cho phép bạn điểu chỉnh độ phản hồi để phù hợp với studio của bạn. Các cài đặt EQ mới giúp làm giảm cộng hưởng của âm trầm khi đặt trên bàn máy tính làm việc hoặc gần tường. Công tắc HF Trim 3 vị trí cho phép bạn điều chỉnh tần số cao cho phù hợp với không gian của phòng làm việc hoặc thị hiếu của chính bạn.</p>
<p><strong>Công nghệ Image Control Waveguide được cấp bằng sáng chế</strong></p>
<p>Âm thanh với độ chi tiết ấn tượng, cân bằng và có chiều sâu cho bản mix của bạn hoàn thiện hơn với công nghệ Image Control Waveguide đột phá của JBL. Công nghệ này ban đầu được phát triển cho dòng M2 Master Monitors, công nghệ này được cấp bằng sáng chế đảm bảo sự chuyển tiếp liền mạch âm thanh giữa đầu dò tần số thấp và cao, cung cấp một hình ảnh chính xác, một điểm ngọt rộng và đáp ứng tần số trung tính . JBL 306P MKII là một dòng <a href="https://vinasound.vn/muc-san-pham/loa-kiem-am" target="_blank" rel="noopener"><strong>loa kiểm âm</strong></a> hoàn hảo cho công đoạn Mixing của bạn, chung âm thanh chi tiết và trung thực.</p>
<p><strong>Công suất mạnh mẽ</strong></p>
<p>JBL 306P MkII cho âm thanh mạnh mẽ với tổng công suất lên đến 112 Watt, bộ khuếch đại công suất kép Class-D, mang đến cho bạn dải động rộng rãi cho bất kỳ dự án nào. Từ sản xuất âm nhạc đến làm phim điện ảnh, hoặc làm video Youtube, bạn sẽ được thỏa mãn với âm thanh mạnh mẽ với độ chi tiết cực cao ở bất kỳ mức âm lượng nào, thậm chí ở mức SPL cao nhất. Bạn đơn giản chỉ cần cắm loa, bật nguồn và bắt đầu và hòa mình vào thế giới của âm thanh.</p>
<h2>Các tính năng chính</h2>
<ul>
<li>Công nghệ Image Control Waveguide được cấp bằng sáng chế mang lại cho bộ độ chi tiết cao về hình ảnh và đồng đều bấy kỳ bạn đang đứng ở vị trí nào trong phòng.</li>
<li>Bộ chuyển đổi thế hệ mới của JBL để tối ưu hóa tốc độ phản hồi và độ tuyến tính</li>
<li>Cổng âm tần số thấp Slip Stream<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.0.1/72x72/2122.png" alt="™" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> được cấp bằng sáng chế cho hiệu suất âm trầm vượt trội ở mọi cấp độ phát lại.</li>
<li>Bộ khuếch đại Class-D kép tùy chỉnh cung cấp công suất lên đến 112 Watt cho công suất và dải động cực cao.</li>
<li>Cài đặt EQ mới cho giúp làm giảm cộng hưởng của âm trầm với môi trường của phòng làm việc.</li>
<li>Công tắc HF Trim điểu chỉnh đầu ra của tần số cao để phù hợp với phòng làm việc hoặc sở thích của mỗi cá nhân</li>
<li>Kết nối linh hoạt với cổng XLR và TRS 1/4” và nút điểu chỉnh âm lượng +4dBu/-10dBu</li>
<li>Thiết kế tham chiếu không gian tuyến tính cho độ chính xác vượt trội trong bất kỳ không gian làm việc nào</li>
<li>Các sản phẩm JBL được kiểm tra hoạt động hết công suất trong 100 giờ để đảm bảo chất lượng.</li>
<li>Kiểu dáng đẹp, hiện đại và bóng bảy mang đến một hỉnh ảnh bắt mắt cho studio</li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/loa-kiem-am-jbl-306p-mkii-cap/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
