<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Nektar Impact GXP49 &#8211; HYPERSHOP</title>
	<atom:link href="http://localhost/wordpress/tu-khoa-san-pham/nektar-impact-gxp49/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop</link>
	<description>Sounds like music.</description>
	<lastBuildDate>Mon, 28 Jun 2021 06:58:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>MIDI Controller Nektar Impact GXP49</title>
		<link>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/midi-controller-nektar-impact-gxp49/</link>
					<comments>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/midi-controller-nektar-impact-gxp49/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[dangnhuthao]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 28 Jun 2021 06:56:29 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/?post_type=product&#038;p=151</guid>

					<description><![CDATA[Bảo hành 12 tháng]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2> Càng chơi với Nektar Impact GXP49 Midi Controller thì âm nhạc của bro sẽ ngày càng mở rộng, nó như một hố đen vũ trụ với sự sáng tạo là vô bờ bến. Đây là bộ điều khiển MIDI 49 nốt tiên tiến với các phím cảm ứng tốc độ nhanh hơn cách mà người yêu cũ ngoảnh mặt, semi-weighted và còn rất nhiều những tính năng khác nữa, qua đó biến nó trở thành một công cụ mà các studio nào cũng cần phải có để trở nên chuyên nghiệp. Impact GXP49 đánh dấu tất cả boxes — proper pitch và mod wheels; công tắc chân kép và giắc cắm bàn đạp biểu hiện; đường cong vận tốc có thể lựa chọn; 14 nút LED RGB, đầu ra MIDI 5 chân, nguồn bus USB, v.v.</h2>
<h2> Bàn phím bán trọng lượng được thiết kế mới và cân bằng cẩn thận của Impact GXP49 tạo cảm giác lên đỉnh để chơi trống ảo, synths và nhạc cụ dàn nhạc cũng như piano. Em nó còn có aftertouch, cái này thuộc dạng cực hiếm nếu anh em xét trong tầm giá này, cho phép bro lắng nghe những nốt nhạc của mình để có được âm rung hấp dẫn, quét bộ lọc hoặc bất cứ thứ gì bro được giao. Và tất cả chức năng tuyệt vời trên được túm gọn lại trong một khung gầm 18 pound kiểu dáng đẹp, nhỏ gọn, sẵn sàng biểu diễn bất cứ khi nào mà bro cần.</h2>
<h2> Bảng điều khiển được sắp xếp hợp lý của keyboard Mid<a href="https://www.nyaudio.vn/midi-controller" target="_blank" rel="noopener">i</a> Impact GXP49 dựa trên dòng đàn anh đi trước nên nó sẽ phù hợp với triết lý DAW của anh em đồng râm ta. Nó sẽ cung cấp khả năng transport control, lựa chọn bản nhạc và điều khiển âm lượng cũng như các tùy chọn để mở hoặc đóng cửa sổ DAW và điều hướng bài hát. Đối với anh em nào chưa bao giờ sử dụng bộ điều khiển Nektar thì cũng đừng lo lắng, DAW của nó vô cùng dễ sử dụng, bro chỉ cần tải xuống và cài đặt tệp thì mọi thứ sẽ hoạt động mượt mà hơn cả  gel bôi trơn.</h2>
<h2> Hơn nữa, giao diện người dùng của Nektar GXP49 cũng có 14 nút RGB sáng đèn có thể gán cho chương trình MIDI trực tiếp và lựa chọn bank. Công cụ Key Repeat sẽ bổ sung một công cụ thời gian thực trực quan để tạo nhịp điệu cho âm nhạc của bro với các mẫu nhịp điệu đầy cảm hứng, bro có thể điều khiển tính năng Repeat một cách trực tiếp từ các nút RGB. Sau khi chế độ Repeat được kích hoạt, các nút cho phép lựa chọn trực tiếp Repeat Rates, Accent, Interval, Swing, định tuyến sau khi chạm hoặc điều chế theo vận tốc. Trong khi Lặp lại đang hoạt động, bộ mã hóa thứ hai sẽ trở thành bộ điều khiển nhịp độ chuyên dụng, trừ khi bro đã đặt đồng bộ hóa với đồng hồ MIDI bên ngoài.</h2>
<h2> Midi Controller Nektar GXP49 cũng được tích hợp Nektarine, đây là một plug-in VST, VST3, AU và AAX cho phép điều khiển Nektar nâng cao đối với các công cụ plug-in của bro. Nektarine cung cấp các chức năng như bàn phím chính mạnh mẽ, với 16 khe cắm cho tối đa 16 plug-in nhạc cụ VST hoặc AU có sẵn để sử dụng đồng thời. Qua đó giúp GXP49 có khả năng thu hồi bản patch lập tức cho các thiết lập bàn phím kết hợp hoặc hoàn toàn dựa trên phần mềm với khả năng kiểm soát patch trực tiếp từ các nút vá RBG  và khả năng xác định vùng, lớp và phân chia bàn phím cho tất cả các plugin được lưu trữ. Ngoài ra, bro có thể lưu cài đặt và kết hợp trình cắm của mình trong một Multi-patch để gọi lại chỉ bằng một nút. GXP49 hoạt động cực tốt với bất kỳ phần mềm MIDI nào trên macOS, Windows và iOS và cũng có thể được sử dụng làm bộ điều khiển MIDI tiêu chuẩn cho thiết bị MIDI khác.</h2>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/midi-controller-nektar-impact-gxp49/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
