<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>dangnhuthao &#8211; HYPERSHOP</title>
	<atom:link href="http://localhost/wordpress/author/dangnhuthao/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop</link>
	<description>Sounds like music.</description>
	<lastBuildDate>Sat, 03 Jul 2021 03:37:29 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>1 SỐ CÁCH BẢO QUẢN LOA KIỂM ÂM ĐÚNG CHUẨN CHUYÊN GIA, BẠN ĐÃ BIẾT CHƯA</title>
		<link>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/cach-bao-quan-loa-kiem-am-dung-chuan-chuyen-gia/</link>
					<comments>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/cach-bao-quan-loa-kiem-am-dung-chuan-chuyen-gia/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[dangnhuthao]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 24 Jun 2021 07:20:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[HYPERSHOP BLOG]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/?p=92</guid>

					<description><![CDATA[Bảo quản loa kiểm âm đúng chuẩn chuyên gia dễ hơn bạn nghĩ. Loa kiểm âm cũng giống như các loại loa thông thường, nếu bảo quản sai cách thì hệ thống loa sẽ nhanh chóng &#8221;xuống cấp&#8221; sau thời gian sử dụng. Vậy để đảm bảo được chất lượng âm thanh của loa kiểm [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><strong>Bảo quản loa kiểm âm</strong> đúng chuẩn chuyên gia dễ hơn bạn nghĩ. <strong>Loa kiểm âm</strong> cũng giống như các loại loa thông thường, nếu bảo quản sai cách thì hệ thống loa sẽ nhanh chóng &#8221;xuống cấp&#8221; sau thời gian sử dụng. Vậy để đảm bảo được chất lượng âm thanh của loa kiểm âm 1 cách hiệu quả nhất, chúng ta nên làm gì?&nbsp;Bài viết dưới đây của <a rel="noreferrer noopener" href="https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/" data-type="URL" data-id="https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/" target="_blank">HYPERSHOP </a> sẽ đưa ra 5 <a href="https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/2021/06/24/cach-bao-quan-loa-kiem-am-dung-chuan-chuyen-gia/(mở trong cửa sổ mới)" data-type="URL" data-id="https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/2021/06/24/cach-bao-quan-loa-kiem-am-dung-chuan-chuyen-gia/(mở trong cửa sổ mới)">cách bảo quản loa kiểm âm đúng chuẩn chuyên gia</a> để các bạn có thể tham khảo.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large"><img loading="lazy" width="710" height="445" src="https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/wp-content/uploads/2021/06/cach-bao-quan-loa-kiem-am-dung-chuan-chuyen-gia-3.png" alt="cách bảo quản loa kiểm âm đúng chuẩn chuyên gia" class="wp-image-251" srcset="https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/wp-content/uploads/2021/06/cach-bao-quan-loa-kiem-am-dung-chuan-chuyen-gia-3.png 710w, https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/wp-content/uploads/2021/06/cach-bao-quan-loa-kiem-am-dung-chuan-chuyen-gia-3-416x261.png 416w, https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/wp-content/uploads/2021/06/cach-bao-quan-loa-kiem-am-dung-chuan-chuyen-gia-3-300x188.png 300w" sizes="(max-width: 710px) 100vw, 710px" /><figcaption>Hình ảnh minh họa.</figcaption></figure></div>



<h2 class="alignwide has-text-align-center"><strong>1.Không đặt loa ở nơi có độ ẩm cao</strong></h2>



<p>Bạn nên chú ý đến độ ẩm nơi đặt loa kiểm âm… bởi độ ẩm chính là &#8220;nguyên nhân” trực tiếp làm gián đoạn mạch điện, đặc biệt vào mùa mưa khi độ ẩm trong không khí tăng cao. Để khắc phục tình trạng này, các bạn nên sử dụng gói chống ẩm rời để bảo quản loa kiểm âm tốt hơn.&nbsp;<br>Tuy nhiên bảo quản loa kiểm âm đúng chuẩn chuyên gia trước khi quyết định nơi đặt loa kiểm âm trong phòng thu các bạn nên kiểm tra nơi đó thật cẩn thận cách bảo quản loa. Vì nếu như môi trường phòng kiểm âm của bạn luôn có độ ẩm cao trong thời gian dài thì chắc chắn phần hơi nước sẽ tích tụ vào bên trong, thấm vào loa, gây tích điện, ảnh hưởng đến các bộ khác của loa kiểm âm, cách bảo quản loa kiểm âm đúng chuẩn chuyên gia</p>



<h2 class="has-text-align-center"><strong>2.Hạn chế để bụi bẩn bám vào loa</strong></h2>



<p>Bụi bẩn là vấn đề &#8220;ám ảnh” của loa kiểm âm, loa kiểm âm là gì bụi bám vào bề mặt mạch điện sẽ làm giảm khả năng truyền dẫn. Vì vậy bạn hãy lên lịch vệ sinh cho loa kiểm âm cũng như các thiết bị âm thanh thường xuyên, nên để loa kiểm âm ở môi trường sạch sẽ.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large"><img loading="lazy" width="480" height="270" src="https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/wp-content/uploads/2021/06/cach-bao-quan-loa-kiem-am-dung-chuan-chuyen-gia.gif" alt="cách bảo quản loa kiểm âm đúng chuẩn chuyên gia" class="wp-image-255"/><figcaption>Loa kiểm âm</figcaption></figure></div>



<h2 class="has-text-align-center"><strong>3.Lưu ý đến công suất của ampli và độ nhạy của loa</strong></h2>



<p>Ampli cung cấp đủ công suất sẽ giúp loa kiểm âm hoạt động một cách hiệu quả nhất. Tuy nhiên trong nhiều trường hợp, để tiết kiệm chi phí và tận dụng những thiết bị sẵn có, một số người thường sử dụng các loại ampli có công suất nhỏ hơn so với công suất tối thiểu cần để loa kiểm âm cách bảo quản loa có thể hoạt động, dẫn đến tình trạng loa &#8220;đói công suất”. Đặc biệt cách bảo quản loa kiểm âm đúng chuẩn chuyên gia, khi sử dụng đối với các loại loa kiểm âm giá rẻ có độ nhạy thấp, mua loa tot khi đó loa sẽ phải &#8220;căng sức” ra vận hành. </p>



<p>Để sử dụng loa lâu dài và hiệu quả bạn nên chú ý đến công suất. Công suất của amply ít nhất phải bằng tổng công suất của các loa được ghép, nếu amply cách bảo quản loa có công suất lớn hơn thì chỉ nên từ khoảng 50-100W. Lưu ý nếu loa có độ nhạy thấp, công suất amply với loa chênh lệch quá nhiều có thể dẫn đến loa bị hỏng hoặc nặng hơn là cháy loa.</p>



<p>Nếu amply có mức công suất trung bình thì tránh để amply tải quá nhiều loa. Tốt hơn hết nên để loa hoạt động tối đa 80% công suất để thiết bị có chế độ nghỉ phù hợp. Việc này sẽ giúp loa hoạt động tốt và bền hơn.</p>



<p>Bảo quản loa kiểm âm đúng chuẩn chuyên gia điều này sẽ dẫn đến việc tín hiệu âm thanh mà ampli cung cấp cho&nbsp;<a href="https://namlongav.vn/vi/product/eve-ts110-2" target="_blank" rel="noopener">loa kiểm âm</a>&nbsp;không còn trọn vẹn, gây ảnh hưởng xấu đến loa kiểm âm bảo quản loa kiểm âm đúng chuẩn chuyên gia khiến loa rất mau hư hỏng bảo quản loa kiểm âm đúng chuẩn chuyên gia.Công suất loa là một thứ rất quan trọng quyết định đến tuổi thọ của loa, cho nên cần hết sức cẩn thận trong quá trình sử dụng</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large"><img loading="lazy" width="917" height="615" src="https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/wp-content/uploads/2021/06/cach-bao-quan-loa-kiem-am-dung-chuan-chuyen-gia-1.png" alt="cách bảo quản loa kiểm âm đúng chuẩn chuyên gia" class="wp-image-249" title="" srcset="https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/wp-content/uploads/2021/06/cach-bao-quan-loa-kiem-am-dung-chuan-chuyen-gia-1.png 917w, https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/wp-content/uploads/2021/06/cach-bao-quan-loa-kiem-am-dung-chuan-chuyen-gia-1-416x279.png 416w, https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/wp-content/uploads/2021/06/cach-bao-quan-loa-kiem-am-dung-chuan-chuyen-gia-1-300x201.png 300w, https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/wp-content/uploads/2021/06/cach-bao-quan-loa-kiem-am-dung-chuan-chuyen-gia-1-768x515.png 768w" sizes="(max-width: 917px) 100vw, 917px" /><figcaption>Hình ảnh minh họa</figcaption></figure></div>



<h2 class="has-text-align-center"><strong>4.Không nên để amply quá tải</strong></h2>



<p>Với loa kiểm âm bảo quản loa kiểm âm đúng chuẩn chuyên gia các bạn nên sử dụng ampli có công suất ĐỦ hoặc tốt nhất dư khoảng 20% là cách hiệu quả nhất để bảo vệ loa kiểm âm tốt cách bảo quản loa kiểm âm đúng chuẩn chuyên gia. Trước tiên khi lựa chọn ampli phối ghép với loa kiểm âm, bảo quản loa kiểm âm đúng chuẩn chuyên gia bạn nên tìm hiểu bộ loa kiểm âm kỹ các thông số kỹ thuật của loa kiểm âm để tránh gây thiệt hại các thiết bị trong dàn âm thanh của bạn. Bảo quản loa kiểm âm đúng chuẩn chuyên gia</p>



<p>Đây là trường hợp hay gặp nhất trong việc sử dụng thiết bị âm thanh. Chính vì thế hãy tìm hiểu kỹ về việc phối ghép amply và loa hợp lý để tránh gây thiệt hại các thiết bị trong dàn âm thanh của bạn.&nbsp;Bạn nên sử dụng amply với công suất đủ, tốt hơn là dư khoảng 20% và trở kháng cao cho loa sẽ góp phần bảo vệ loa tốt hơn. Tuy nhiên nếu như vì tiết kiệm bạn mà bắt amply kéo nhiều hơn số loa cho phép của nó sẽ gây ảnh hưởng không tốt đến cả ampli và loa.</p>



<p>Đây là một vấn đề khá phổ biến, ngắn mạch là hiện tượng dây nóng và dây lạnh bị chạm vào nhau (hay còn gọi là chập điện). Khi ngắn mạch xảy ra thì dòng điện sẽ tăng lên cực đại. Nếu nhẹ thì dây dẫn bị chảy còn nặng hơn thì có thể làm hỏng cả hệ thống âm thanh.</p>



<p>Với sự phát triển hiện đại, ngày nay nhiều thiết bị đã có hệ thống bảo vệ khi ngắn mạch. Để tránh vấn đề này bạn có thể sử dụng các dòng amply chất lượng cao có chế độ bảo vệ ngắn mạch để đảm bảo tốt hơn cho hệ thống loa.</p>



<h2 class="has-text-align-center"><strong>5.Tránh làm ngắn mạch loa</strong></h2>



<p>Đây là một vấn đề khá phổ biến, hiện tượng ngắn mạch xảy ra thường xuyên trong hệ thống điện dẫn làm hư hỏng thiết bị bên trong. Khi ngắn mạch xảy ra thì dòng điện sẽ tăng lên cực đại. Nếu nhẹ thì dây dẫn bị chảy còn nặng hơn thì có thể làm hỏng cả hệ thống âm thanh.Bảo quản loa kiểm âm đúng chuẩn chuyên gia. Để tránh gặp phải tình trạng này, các bạn nên sử dụng các dòng amply chất lượng cao có chế độ bảo vệ ngắn mạch để đảm bảo tốt hơn cho hệ thống loa kiểm âm loa kiểm âm phòng thu.Bảo quản loa kiểm âm đúng chuẩn chuyên gia</p>



<p><br>Trên đây là 5 <a href="https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/2021/06/24/cach-bao-quan-loa-kiem-am-dung-chuan-chuyen-gia/(m%E1%BB%9F%20trong%20c%E1%BB%ADa%20s%E1%BB%95%20m%E1%BB%9Bi)">cách bảo quản loa kiểm âm đúng chuẩn chuyên gia</a> mà&nbsp;HYPERSHOP&nbsp;đưa ra, hy vọng những thông tin bổ ích trên sẽ giúp ích cho bạn trong quá trình sử dụng và bảo quản loa kiểm âm nhằm tăng độ bền lâu dài.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large"><img loading="lazy" width="900" height="600" src="https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/wp-content/uploads/2021/06/cach-bao-quan-loa-kiem-am-dung-chuan-chuyen-gia-2.png" alt="cách bảo quản loa kiểm âm đúng chuẩn chuyên gia" class="wp-image-250" title="" srcset="https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/wp-content/uploads/2021/06/cach-bao-quan-loa-kiem-am-dung-chuan-chuyen-gia-2.png 900w, https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/wp-content/uploads/2021/06/cach-bao-quan-loa-kiem-am-dung-chuan-chuyen-gia-2-416x277.png 416w, https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/wp-content/uploads/2021/06/cach-bao-quan-loa-kiem-am-dung-chuan-chuyen-gia-2-300x200.png 300w, https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/wp-content/uploads/2021/06/cach-bao-quan-loa-kiem-am-dung-chuan-chuyen-gia-2-768x512.png 768w" sizes="(max-width: 900px) 100vw, 900px" /><figcaption>Hình ảnh minh họa</figcaption></figure></div>



<h2 class="has-text-align-center"><strong>6.Chú ý độ ẩm của loa</strong></h2>



<p>Độ ẩm cao cũng góp phần khiến hơi nước tích tụ, bám lên bề mạch của mạch điện, chính vì thế cần chú ý đến độ ẩm nơi bạn sử dụng loa, đặc biệt vào mùa mưa khi độ ẩm trong không khí lên cao cách bảo quản loa kiểm âm đúng chuẩn chuyên gia.&nbsp;Biện pháp để khách phục tình trạng này đó là sử dụng các gói chống ẩm rời để bảo quản loa tốt hơn, hoặc trong một số thùng loa cũng có các chất liệu như: mút xốp, nhựa, bông gòn&#8230; cũng sẽ hỗ trợ quá trình này cách bảo quản loa kiểm âm đúng chuẩn chuyên gia.</p>



<h2 class="has-text-align-center"><strong>7. Không nên để loa hoạt động trong điều kiện quá nóng</strong></h2>



<p>Đây là một yếu tố rất cơ bản khi sử dụng các thiết bị có liên quan đến điện, tuy nhiên lại ít người chú ý đến. Đặc biệt có các trường hợp trong bộ loa bảo quản loa kiểm âm đúng chuẩn chuyên gia, dàn âm thanh có một số thiết bị thiết kế hệ thống tản nhiệt nằm bên dưới, cách bảo quản loa Bảo quản loa kiểm âm đúng chuẩn chuyên gia người dùng không chú ý đặt chồng loa lên nhau, vô tình bịt kín các lỗ tản nhiệt này.</p>



<p>Hậu quả là nhiệt không thể thoát ra bên ngoài gây ảnh hưởng xấu đến loa, hoặc vô tình truyền nhiệt xuống loa phía dưới bảo quản loa kiểm âm đúng chuẩn chuyên gia. Nếu như trường hợp này chỉ xảy ra một vài lần thì sẽ không có vấn đề gì nghiêm trọng, nhưng nếu trong suốt thời gian dài thì chắc chắn sẽ gây giảm tuổi thọ của loa, hư hỏng các linh kiện bên trong.</p>



<p>Không chỉ riêng loa mà bất kì thiết bị điện tử nào cũng cần được hoạt động ở một nơi thoáng mát, vì cơ bản khi hoạt động loa có tỏa nhiệt, cách bảo quản loa nếu đặt ở nơi quá nóng loa sẽ dễ dàng hư hỏng. Ngày nay nhiều dòng loa đã có thiết kế tản nhiệt bên dưới loa, nếu để chồng các thiết bị lên nhau có thể làm bịt kín các lỗ thông khí. Một thời gian dài sẽ dẫn tới nhiều lỗi nghiêm trọng, thậm chí là cháy loa.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large"><img loading="lazy" width="1024" height="552" src="https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/wp-content/uploads/2021/07/cach-bao-quan-loa-kiem-am-dung-chuan-chuyen-gia-5.jpg" alt="bảo quản loa kiểm âm đúng chuẩn chuyên gia" class="wp-image-270" srcset="https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/wp-content/uploads/2021/07/cach-bao-quan-loa-kiem-am-dung-chuan-chuyen-gia-5.jpg 1024w, https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/wp-content/uploads/2021/07/cach-bao-quan-loa-kiem-am-dung-chuan-chuyen-gia-5-416x224.jpg 416w, https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/wp-content/uploads/2021/07/cach-bao-quan-loa-kiem-am-dung-chuan-chuyen-gia-5-300x162.jpg 300w, https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/wp-content/uploads/2021/07/cach-bao-quan-loa-kiem-am-dung-chuan-chuyen-gia-5-768x414.jpg 768w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /><figcaption>Vệ sinh loa</figcaption></figure></div>



<p>Đồ điện tử nói chung mang lại hiệu quả rất kém khi hoạt động ở môi trường có độ ẩm cao, bảo quản loa kiểm âm đúng chuẩn chuyên gia loa cũng không ngoại lệ. Sẽ ảnh hưởng rất nhiều tới độ bền của loa nếu sử dụng trong môi trường này. Nếu nhà bạn có không gian khiêm tốn thì có thể sử dụng các gói hút ẩm thông dụng.</p>



<p>Ánh sáng mặt trời chứa các tia cực tím cực nguy hiểm cho loa. Nó ảnh hưởng trực tiếp đến các gân loa bởi chúng được làm bằng cao su. Vì vậy trong trường hợp nếu phải sử dụng ngoài trời cách bảo quản loa hoặc vị trí để loa bị ánh sáng mặt trời trực tiếp chiếu vào thì bạn nên có các biện pháp che nắng, bảo quản loa kiểm âm đúng chuẩn chuyên gia cho loa.</p>



<p>Bụi ở môi trường hoạt động cũng ảnh hưởng không nhỏ đến loa. Không những làm mất tính thẩm mỹ mà còn làm quá trình truyền tín hiệu của loa bị gián đoạn bảo quản loa kiểm âm đúng chuẩn chuyên gia. Nên đặt ở nơi ít bụi bặm, thường xuyên lau chùi để tránh bụi bẩn và rỉ sét.</p>



<p>Chúng tôi vừa chia sẻ đến các bạn một số trường hợp ảnh hướng đến hoạt động loa. Với việc bảo quản loa cẩn thận sẽ góp phần bảo vệ dàn âm thanh của bạn luôn hoạt động trong trạng thái tốt nhất.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/cach-bao-quan-loa-kiem-am-dung-chuan-chuyen-gia/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Những công việc mà Music Producer làm là gì?.</title>
		<link>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/nhung-cong-viec-ma-music-producer-lam/</link>
					<comments>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/nhung-cong-viec-ma-music-producer-lam/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[dangnhuthao]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 23 Jun 2021 15:02:16 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[HYPERSHOP BLOG]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/?p=50</guid>

					<description><![CDATA[Trong thời gian gần đây, với sự phát triển không ngừng nghỉ của thị trường âm nhạc Việt Nam, cộng với sự du nhập của âm nhạc điện tử hay còn gọi là EDM, thì kéo theo đó là sự đòi hỏi khắt khe về chất lượng của công chúng, của khán giả. Để đáp [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Trong thời gian gần đây, với sự phát triển không ngừng nghỉ của thị trường âm nhạc Việt Nam, cộng với sự du nhập của âm nhạc điện tử hay còn gọi là EDM, thì kéo theo đó là sự đòi hỏi khắt khe về chất lượng của công chúng, của khán giả. Để đáp ứng nhu cầu đó, hàng loạt music producer tài năng xuất hiện và đem đến cho công chúng những sản phẩm âm nhạc được đầu tư vô cùng kỹ càng. Kéo theo đó là những bạn trẻ đam mê muốn trở thành music producer.</p>



<h2 class="has-text-align-center"><strong>Vậy music producer là gì ?</strong></h2>



<p>Thực chất music producer đã xuất hiện từ lâu và tồn tại song song cùng với nền âm nhạc Việt Nam, nhưng thời gian đầu, họ lại ít được biết đến và không được xã hội công nhận là một nghề chính thức. Rất ít ai biết rằng, đằng sau một bài hit thành công của một ca sĩ, là quá trình nỗ lực không ngừng nghỉ của cả một ekip, bao gồm cả ca sĩ, nhạc công, và quan trọng nhất là một producer.</p>



<p>Vậy music producer hay đơn giản là producer là một nhà sản xuất âm nhạc, là người chịu trách nhiệm chính trong việc cho ra đời những sản phẩm âm nhạc đó.</p>



<h2 class="has-text-align-center"><strong>Những công việc mà music producer đảm nhận.</strong></h2>



<p>Khi bắt đầu quá trình sản xuất âm nhạc, một producer phải đảm nhận vô số công việc như làm việc cùng ca sĩ, sau đó là tìm ý tưởng và concept rồi sound design hay thiết kế âm thanh, mixing và mastering, trau chuốt thành phẩm để rồi cho ra sản phẩm hoàn thiện cuối cùng.</p>



<h2 class="has-text-align-center"><strong>Một số điều cần biết về bedroom producer.</strong></h2>



<p>Cách đây khoảng một thập kỷ, trở thành một music producer yêu cầu rất nhiều thứ và khó khăn nhất đó chính là trang thiết bị. Một music producer, để hoàn thành tốt công việc của mình, cần rất nhiều thiết bị âm nhạc như micro, amply, outboard gear, máy tính, dàn loa… hầu như những thiết bị này đều có giá thành khá cao và không phải ai cũng có đủ điều kiện để mua chúng.</p>



<p>Tuy nhiên trong vòng 5 năm đổ lại, việc sản xuất âm nhạc đã trở nên dễ dàng hơn rất nhiều. Những sản phẩm âm nhạc chất lượng thậm chí có thể được tạo ra trên laptop của bạn mà không cần những trang thiết bị đắt tiền.</p>



<p>Nguyên nhân trên đã dẫn tới việc xuất hiện của&nbsp;<em>bedroom producer,</em>&nbsp;hay dịch nôm na là những nhà sản xuất âm nhạc trong phòng ngủ.</p>



<h2 class="has-text-align-center"><strong>Những công việc mà một bedroom producer đảm nhận.</strong></h2>



<p>Nhìn chung, họ sẽ làm tất cả những công việc mà music producer bình thường phải làm, điểm khác biệt ở đây là họ phải làm một mình.</p>



<h2 class="has-text-align-center"><strong>Những chướng ngại vật một producer phải đối mặt.</strong></h2>



<p>Hầu hết tất cả các producer đều phải đối mặt với overworking hay làm việc quá sức. Nhiều khi họ sẽ phải làm nhiều job, nhiều sản phẩm cùng một lúc trong một thời hạn quá ngắn dẫn đến việc họ phải làm việc liên tục trong 2-3 ngày mà không được ngủ. Không chỉ vậy, họ còn phải chịu áp lực cao từ nhiều phía: đối tác, ca sĩ, công chúng, trong một thời gian dài</p>



<h2 class="has-text-align-center"><strong>Những điều cần thiết để trở thành music producer.</strong></h2>



<p>Với tính chất công việc đặc biệt của music producer, nghề này cũng đòi hỏi kha khá yêu cầu về cả thể chất và tinh thầnh.</p>



<ul><li><strong><em>Điều đầu tiên là ĐAM MÊ:&nbsp;</em></strong>Bạn thật sự phải có niềm đam mê lớn đối với âm nhạc để không bỏ cuộc giữa chừng. Sản xuất âm nhạc đòi hỏi sự kiên nhẫn cao theo đuổi sản phẩm đến tận cùng kèm theo một quá trình trau chuốt gọt dũa kĩ năng mà tốn rất nhiều thời gian, tiền bạc và công sức.</li><li><strong><em>Có khả năng làm việc dưới áp lực:&nbsp;</em></strong>Như ở trên đã đề cập, các producer phải chịu rất nhiều áp lực, bởi vậy để theo đuổi nghề này, bạn phải có khả năng chịu đựng áp lực tốt.</li><li><strong><em>Có sức khoẻ tốt</em>:&nbsp;</strong>Điều này áp dụng với mọi ngành nghề và đặc biệt là music producer. Nếu tình trạng sức khoẻ của bạn không đủ đáp ứng nhu cầu của công việc, bạn sẽ không thể tiếp tục công việc đó.</li><li><strong><em>Điều cuối cùng nhưng không kém quan trọng, bạn phải có tài năng:&nbsp;</em></strong>“Thiên tài chỉ có 1% năng khiếu bẩm sinh còn lại là 99% khổ luyện” Nói như thế không phải tài năng là không cần thiết, đôi khi 1% cũng thiên phú cũng đủ tạo nên sự khác biệt.</li></ul>



<h2 class="has-text-align-center"><strong>Mức lương của một producer.</strong></h2>



<p>Tuy trở thành một music producer đòi hỏi nhiều kỹ năng, sự đam mê, tính cần cù kiên nhẫn và sẽ gặp phải nhiều khó khăn, nhưng phần thưởng chờ đợi một producer cuối con đường đầy chông gai luôn luôn xứng đáng so với những thách thức họ phải đối mặt.</p>



<p>Nhìn chung, mức lương của một producer là không giới hạn.</p>



<p>Danh tiếng tỷ lệ thuận với lương. Càng nổi tiếng thì càng kiếm được nhiều tiền. Đôi khi chỉ cần một bản hit đứng trên bản xếp hạng, thì kéo theo đó là rất nhiều hợp đồng từ ca sĩ, phòng thu và các công ty thương mại.</p>



<p>Không chỉ vậy, một producer có thể tham gia vào rất nhiều công việc. Họ có thể theo showbiz, làm nghệ thuật, đi tour, ra album, bán sản phẩm. Hoặc họ có thể làm audio engineering hay kỹ thuật viên âm thanh, giúp quá trình sản xuất của một bản ghi âm, hay cân bằng điều chỉnh âm thanh tại những sự kiện âm nhạc. Ngoài ra, producer cũng có thể làm về mảng thương mại như làm nhạc quảng cáo, nhạc game, sound design.</p>



<p>Bởi vậy, producer có nhiều nguồn thu nhập.</p>



<h2 class="has-text-align-center"><strong>Cơ hội việc làm của một music producer.</strong></h2>



<p>Như đã nói ở trên, trong thời gian gần đây, với sự phát triển không ngừng nghỉ của thị trường âm nhạc Việt Nam, cộng với sự du nhập của âm nhạc điện tử hay còn gọi là EDM, thì kéo theo đó là sự đòi hỏi khắt khe về chất lượng của công chúng, của khán giả.</p>



<p>Càng ngày, càng có nhiều bạn trẻ ở Việt Nam đón nhận và yêu thích EDM kéo theo việc Việt Nam trở thành một địa điểm lý tưởng cho các nhà đầu tư nước ngoài để tiêu thụ sản phẩm âm nhạc. Và cũng vì vậy, nhiều nghệ sĩ nước ngoài đã và đang để ý đến thị trường âm nhạc Việt Nam và nhiều người đã có tour diễn ở Việt Nam.</p>



<p>Không chỉ vậy, cùng với sự bùng nổ công nghệ, nhiều chương trình streaming online, nhiều kênh phát hành nhạc như Spotify, Soundcloud, Itunes, Youtube, du nhập vào Việt Nam và trở nên phổ biến trong công chúng nói chung và giới trẻ nói riêng khiến việc tiếp cận âm nhạc trở nên dễ dàng hơn nhiều.</p>



<p>Bởi tất cả những lí do kể trên, cơ hội làm việc dành cho những producer càng ngày càng rộng mở để đáp ứng đòi hỏi và nhu cầu của thị trường.</p>



<h2 class="has-text-align-center"><strong><em>Làm thế nào để trở thành một music producer ?</em></strong></h2>



<p>Chúng ta đã điểm qua khái niệm về producer, những công việc họ đảm nhận, những tố chất họ cần thiết phải có và những khó khăn cũng như phần thưởng đang đợi họ.</p>



<p>Bạn cảm thấy mình có tài năng và đam mê cho âm nhạc ? Bạn cảm thấy công việc sản xuất âm nhạc phù hợp với mình ? Sau đây sẽ là một số những lời khuyên hữu ích cho tất cả những bạn có mong muốn trở thành một producer chuyên nghiệp.</p>



<p>Biết chơi nhạc cụ tuy không cần thiết nhưng sẽ cho bạn một bước đệm khởi đầu lớn so với những người muốn trở thành producer mà không biết chơi nhạc cụ.</p>



<p><em>Sau đây là những nhạc cụ hữu ích cho bạn khi trở thành producer.</em></p>



<ul><li>Piano/Keyboard: Nhạc cụ linh hoạt nhất khi trở thành một Producer chuyên nghiệp chính là Piano. Piano là dụng cụ không thể thiếu trong sự nghiệp âm nhạc của bạn.</li><li>Guitar: Nó sẽ giúp bạn dễ dàng chơi các hợp âm và thích hợp với thể loại nhạc rock hay pop.</li><li>Bass: Guitar bass giúp bạn nắm vững phần nhịp điệu và tạo ra một nền tảng vững chắc cho tác phẩm của bạn.</li></ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/nhung-cong-viec-ma-music-producer-lam/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
