<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Sản phẩm &#8211; HYPERSHOP</title>
	<atom:link href="http://localhost/wordpress/shop/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop</link>
	<description>Sounds like music.</description>
	<lastBuildDate>Sat, 03 Jul 2021 03:50:46 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>Loa Kiểm Âm M-Audio BX5 D2</title>
		<link>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/loa-kiem-am-m-audio-bx5-d2/</link>
					<comments>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/loa-kiem-am-m-audio-bx5-d2/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[dangnhuthao]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 30 Jun 2021 04:19:30 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/?post_type=product&#038;p=218</guid>

					<description><![CDATA[Loa kiểm âm <strong>M-Audio BX5 D2</strong> là dòng loa Active thế hệ mới của hãng M-Audio với công suất lên đến 70W và thiết kế mới thanh lịch từ trong ra ngoài. Mang đến cho bạn một chất lượng âm thanh chính xác và trung thực tuyệt đối, cho phép bạn hiểu chính xác nhất những gì đang xảy ra trong bản phối của mình để bạn có thể đưa quyết định chính xác trong quá trình thu âm, mixing, mastering.

<strong>Bảo hành:</strong> 24 tháng]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Loa kiểm âm <a href="https://vinasound.vn/san-pham/m-audio-bx5-d2" target="_blank" rel="noopener">M-Audio BX5 D2</a> là dòng loa Active thế hệ mới của hãng M-Audio với công suất lên đến 70W và thiết kế mới thanh lịch từ trong ra ngoài. Mang đến cho bạn một chất lượng âm thanh chính xác và trung thực tuyệt đối, cho phép bạn hiểu chính xác nhất những gì đang xảy ra trong bản phối của mình để bạn có thể đưa quyết định chính xác trong quá trình thu âm, mixing, mastering.</p>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter wp-image-1354 size-large lazyloaded" src="https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2019/03/loa-kiem-am-m-audio-bx5-d2-800x800.jpg" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" srcset="https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2019/03/loa-kiem-am-m-audio-bx5-d2.jpg 800w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2019/03/loa-kiem-am-m-audio-bx5-d2-300x300.jpg 300w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2019/03/loa-kiem-am-m-audio-bx5-d2-100x100.jpg 100w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2019/03/loa-kiem-am-m-audio-bx5-d2-600x600.jpg 600w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2019/03/loa-kiem-am-m-audio-bx5-d2-280x280.jpg 280w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2019/03/loa-kiem-am-m-audio-bx5-d2-400x400.jpg 400w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2019/03/loa-kiem-am-m-audio-bx5-d2-768x768.jpg 768w" alt="loa kiểm âm M-Audio BX5 D2" width="800" height="800" data-ll-status="loaded" /></p>
<h2>Tính năng nổi bật</h2>
<p><strong>Chính xác và hấp dẫn.</strong></p>
<p>Cho dù bạn thu âm, mixing, mastering thì loa kiểm âm là thiết bị quan trọng nhất và được xem như đôi tai của bạn. <strong><a href="https://vinasound.vn/muc-san-pham/loa-kiem-am" target="_blank" rel="noopener">Loa kiểm âm</a></strong> cho phép bạn nghe chính xác những gì đang xảy ra trong bản phối của mình và đảm bảo rằng bài nhạc của bạn sẽ vẫn nghe tốt khi sang các môi trường nghe khác.</p>
<p>M-Audio đã tận dụng công nghệ từ các dòng high-end monitors trước và nâng cấp nó lên với dải đáp ứng tần số rộng hơn và trải nghiệm người nghe tự nhiên hơn mang lại âm thanh với độ trong suốt và sắc nét đặc biệt.</p>
<p><strong>Phù hợp cho cả dân chuyên nghiệp và người mới bắt đầu.</strong></p>
<p>Rất nhiều nhà sản xuất chuyên nghiệp sử dụng loa kiểm âm BX5 D2 để sản xuất và mix những bài nhạc và âm thanh bạn nghe mỗi ngày. Nó mang lại một trải nghiệm tuyệt vời cho những người đam mê với âm thanh. BX5 D2 giúp bạn hiểu được những gì có trong bản phối của mình để bạn có thể đưa ra quyết định tốt hơn về cách nó sẽ phát lại như thế nào trên nhiều thiết bị khác nhau- từ tai nghe MP3 đến dàn âm thanh xe hơi đến các dàn nhạc hi end hiện đại.</p>
<p><strong>Driver tần số thấp Silk Dome cho âm thanh siêu mượt</strong></p>
<p>BX5 D2 có các driver loa treble silk dome có màng loa dạng vòm được làm từ lụa tự nhiên để chống lại sự méo tiếng có thể nghe được vốn có trong các vật liệu kim loại được chế tạo kém thường thấy trong các dòng loa khác. Các driver loa ở dải tần cao được cách ly hoàn toàn với phần còn lại của vỏ loa để đảm bảo độ méo tiếng tối thiểu, cung cấp đáp ứng tần số siêu mượt lên đến 22kHz.</p>
<p><strong>Driver tần số cao Kevlar </strong></p>
<p>Để đảm bảo cho tuổi thọ của loa, BX5 D2 có driver woofer 5” làm từ Kevler chuẩn quân đội cho độ cứng cáp với trọng lượng nhẹ, mang lại độ phản hồi âm thanh tốt và hạn chế hiện tượng “cone breakup” không mong muốn.</p>
<p><strong>Ampli công suất cao class A/B</strong></p>
<p>M-Audio BX5 D2 có hai bộ khuếch đại công suất bên trong thuộc Class A/B, mỗi bộ được tối ưu cho dải tần số cụ thể mà nó có thể xử lý và thiết kế để bổ sung cho nhau. Crossover được điều chỉnh chính xác để đảm bảo mỗi driver chỉ xử lý các dải tần số mà nó tái tạo hiệu quả nhất. Với thiết kế này M-Audio DX5 D2 có dải tần hoạt động rộng hơn, nghe lớn hơn với sự méo tiếng ít hơn.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/loa-kiem-am-m-audio-bx5-d2/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Loa Kiểm Âm JBL 306P MkII (Cặp)</title>
		<link>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/loa-kiem-am-jbl-306p-mkii-cap/</link>
					<comments>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/loa-kiem-am-jbl-306p-mkii-cap/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[dangnhuthao]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 30 Jun 2021 04:14:58 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/?post_type=product&#038;p=215</guid>

					<description><![CDATA[Loa kiểm âm J<strong>BL 306P MkII</strong> của huyền thoại JBL là dòng loa được đánh giá rất cao và được sử dụng bởi rất nhiều phòng thu chuyên nghiệp trên thế giới. Với công nghệ mang tính cách mạng của hãng JBL Image Control Waveguide và bộ chuyển đổi được tinh chế, JBL 306P MkII cung cấp âm thanh với độ chi tiết và chính xác tuyệt vời, điểm ngọt rộng và dải động ấn tượng giúp tăng cường khả năng mixing ở bất kỳ không gian làm việc nào của bạn. JBL đã tận dụng các công nghệ được cấp bằng sáng chế từ dòng JBL 7 Series và M2 Master Monitors kết hợp thêm vào đó là thiết kế hiện đại, đẹp mắt để mang đến cho người dùng dòng JBL 306P MkII với hiệu suất vượt trội và trải nghiệm tuyệt vời cho việc mixing với mức giá thành dễ tiếp cận nhất.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2>Giới thiệu về JBL 306P MkII</h2>
<p><a href="https://vinasound.vn/san-pham/jbl-306p-mkii" target="_blank" rel="noopener">Loa kiểm âm JBL 306P MkII</a> của huyền thoại JBL là dòng loa được đánh giá rất cao và được sử dụng bởi rất nhiều phòng thu chuyên nghiệp trên thế giới. Với công nghệ mang tính cách mạng của hãng JBL Image Control Waveguide và bộ chuyển đổi được tinh chế, JBL 306P MkII cung cấp âm thanh với độ chi tiết và chính xác tuyệt vời, điểm ngọt rộng và dải động ấn tượng giúp tăng cường khả năng mixing ở bất kỳ không gian làm việc nào của bạn. JBL đã tận dụng các công nghệ được cấp bằng sáng chế từ dòng JBL 7 Series và M2 Master Monitors kết hợp thêm vào đó là thiết kế hiện đại, đẹp mắt để mang đến cho người dùng dòng JBL 306P MkII với hiệu suất vượt trội và trải nghiệm tuyệt vời cho việc mixing với mức giá thành dễ tiếp cận nhất.</p>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter wp-image-15673 size-medium lazyloaded" src="https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2020/05/loa-jbl-306p-mkii-400x400.jpg" sizes="(max-width: 400px) 100vw, 400px" srcset="https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2020/05/loa-jbl-306p-mkii-400x400.jpg 400w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2020/05/loa-jbl-306p-mkii-300x300.jpg 300w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2020/05/loa-jbl-306p-mkii-100x100.jpg 100w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2020/05/loa-jbl-306p-mkii-600x600.jpg 600w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2020/05/loa-jbl-306p-mkii-280x280.jpg 280w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2020/05/loa-jbl-306p-mkii-768x768.jpg 768w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2020/05/loa-jbl-306p-mkii.jpg 800w" alt="loa kiểm âm JBL 306P MKII" width="400" height="400" data-ll-status="loaded" /></p>
<h2>Các tính năng nổi bật ở JBL 306P MkII</h2>
<p><strong>Một bản Mix tốt- Cần một Monitor tốt</strong></p>
<p>JBL 306P MkII được trang bị bộ transducers được đánh giá là tốt nhất thời điểm hiện tại ở Serries 3 của JBL. Nghe sâu, âm trầm được kiểm soát chính xác và chặt chẽ nhờ woofer 6.5” và port cho tần số thấp JBL Slip Stream<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.0.1/72x72/2122.png" alt="™" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> được cấp bằng sáng chế. Dải treble cao vút và vô cùng chi tiết nhờ tweeter 1″ Neodymium. Ở 306P MkII, các kỹ sư của JBL mọi thứ lên một tầm cao mới độ độ phản hồi cực nhạy ở HF, tuyến tính lớn hơn ở tần số thấp và giảm đáng kể độ méo tiếng. JBL 306P MkII là một monitor bạn hoàn toàn có thể tin tưởng với hiệu suất tuyệt vời, hình ảnh chi tiết, với đáp ứng tần số phẳng cho độ trung thực tuyệt vời mà bạn khó có tìm thấy ở các dòng monitor cùng phân khúc.</p>
<p><strong>Khả năng tùy chỉnh cho phù hợp với studio của bạn</strong></p>
<p>Không gian và vật liệu của một căn phòng có thể ảnh hưởng lớn đến độ chính xác của âm thanh, và đó là lý do tại sao JBL 306P MkII cho phép bạn điểu chỉnh độ phản hồi để phù hợp với studio của bạn. Các cài đặt EQ mới giúp làm giảm cộng hưởng của âm trầm khi đặt trên bàn máy tính làm việc hoặc gần tường. Công tắc HF Trim 3 vị trí cho phép bạn điều chỉnh tần số cao cho phù hợp với không gian của phòng làm việc hoặc thị hiếu của chính bạn.</p>
<p><strong>Công nghệ Image Control Waveguide được cấp bằng sáng chế</strong></p>
<p>Âm thanh với độ chi tiết ấn tượng, cân bằng và có chiều sâu cho bản mix của bạn hoàn thiện hơn với công nghệ Image Control Waveguide đột phá của JBL. Công nghệ này ban đầu được phát triển cho dòng M2 Master Monitors, công nghệ này được cấp bằng sáng chế đảm bảo sự chuyển tiếp liền mạch âm thanh giữa đầu dò tần số thấp và cao, cung cấp một hình ảnh chính xác, một điểm ngọt rộng và đáp ứng tần số trung tính . JBL 306P MKII là một dòng <a href="https://vinasound.vn/muc-san-pham/loa-kiem-am" target="_blank" rel="noopener"><strong>loa kiểm âm</strong></a> hoàn hảo cho công đoạn Mixing của bạn, chung âm thanh chi tiết và trung thực.</p>
<p><strong>Công suất mạnh mẽ</strong></p>
<p>JBL 306P MkII cho âm thanh mạnh mẽ với tổng công suất lên đến 112 Watt, bộ khuếch đại công suất kép Class-D, mang đến cho bạn dải động rộng rãi cho bất kỳ dự án nào. Từ sản xuất âm nhạc đến làm phim điện ảnh, hoặc làm video Youtube, bạn sẽ được thỏa mãn với âm thanh mạnh mẽ với độ chi tiết cực cao ở bất kỳ mức âm lượng nào, thậm chí ở mức SPL cao nhất. Bạn đơn giản chỉ cần cắm loa, bật nguồn và bắt đầu và hòa mình vào thế giới của âm thanh.</p>
<h2>Các tính năng chính</h2>
<ul>
<li>Công nghệ Image Control Waveguide được cấp bằng sáng chế mang lại cho bộ độ chi tiết cao về hình ảnh và đồng đều bấy kỳ bạn đang đứng ở vị trí nào trong phòng.</li>
<li>Bộ chuyển đổi thế hệ mới của JBL để tối ưu hóa tốc độ phản hồi và độ tuyến tính</li>
<li>Cổng âm tần số thấp Slip Stream<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.0.1/72x72/2122.png" alt="™" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> được cấp bằng sáng chế cho hiệu suất âm trầm vượt trội ở mọi cấp độ phát lại.</li>
<li>Bộ khuếch đại Class-D kép tùy chỉnh cung cấp công suất lên đến 112 Watt cho công suất và dải động cực cao.</li>
<li>Cài đặt EQ mới cho giúp làm giảm cộng hưởng của âm trầm với môi trường của phòng làm việc.</li>
<li>Công tắc HF Trim điểu chỉnh đầu ra của tần số cao để phù hợp với phòng làm việc hoặc sở thích của mỗi cá nhân</li>
<li>Kết nối linh hoạt với cổng XLR và TRS 1/4” và nút điểu chỉnh âm lượng +4dBu/-10dBu</li>
<li>Thiết kế tham chiếu không gian tuyến tính cho độ chính xác vượt trội trong bất kỳ không gian làm việc nào</li>
<li>Các sản phẩm JBL được kiểm tra hoạt động hết công suất trong 100 giờ để đảm bảo chất lượng.</li>
<li>Kiểu dáng đẹp, hiện đại và bóng bảy mang đến một hỉnh ảnh bắt mắt cho studio</li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/loa-kiem-am-jbl-306p-mkii-cap/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Loa Kiểm Âm Yamaha HS5 (Cặp)</title>
		<link>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/loa-kiem-am-yamaha-hs5-cap/</link>
					<comments>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/loa-kiem-am-yamaha-hs5-cap/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[dangnhuthao]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 30 Jun 2021 04:11:26 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/?post_type=product&#038;p=212</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Loa kiểm âm trường gần hai chiều với loa bass hình nón kích thước 5″ và loa treble dạng mái vòm 1″ .</li>
 	<li>Đáp tuyến tần số 54Hz – 30kHz</li>
 	<li>Hệ thống hai ampli 45W LF cộng với 25W HF cho công suất khuếch đại tổng lên đến 70W.</li>
 	<li>Kiểm soát hồi đáp ROOM CONTROL và HIGH TRIM</li>
 	<li>Ngõ vào giắc phone XLR và TRS cho phép kết nối với tín hiệu cân bằng (balanced) và không cân bằng (unbalanced)</li>
</ul>
<strong>Công suất:</strong> 70W

<strong>Bảo hành:</strong> 12 tháng

<strong>Sản xuất tại:</strong> Indonesia

<strong>Lưu ý:</strong> Sản phẩm chính hãng nguyên seal 100%. Quý khách vui lòng thanh toán trước khi mở seal.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2>Đặc điểm nổi bật</h2>
<ul>
<li>Loa kiểm âm trường gần hai chiều với loa bass hình nón kích thước 5″ và loa treble dạng mái vòm 1″ .</li>
<li>Đáp tuyến tần số 54Hz – 30kHz</li>
<li>Hệ thống hai ampli 45W LF cộng với 25W HF cho công suất khuếch đại tổng lên đến 70W.</li>
<li>Kiểm soát hồi đáp ROOM CONTROL và HIGH TRIM</li>
<li>Ngõ vào giắc phone XLR và TRS cho phép kết nối với tín hiệu cân bằng (balanced) và không cân bằng (unbalanced)</li>
</ul>
<p>Loa Kiểm Âm Yamaha HS5 Studio Monitor bộ kiểm âm trường gần khuếch đại đôi phản hồi tiếm trầm hai chiều với loa trầm hình nón 5″ và loa tần cao dạng mái vòm 1″, đáp ứng tần số 54Hz – 30kHz.<br />
Hệ thống hai ampli 45W LF cộng với 25W HF để khuếch đại công suất 70W hiệu suất cao.</p>
<p>Kiểm soát hồi đáp ROOM CONTROL &amp; HIGH TRIM được phép giảm độ phóng đại khi loa đặt gần tường. Ngõ vào jack phone XLR va TRS chấp nhận tín hiệu cân bằng và dễ dàng kết nối với các thiết bị khác.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/loa-kiem-am-yamaha-hs5-cap/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Loa Kiểm Âm Presonus Eris E5 XT</title>
		<link>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/loa-kiem-am-presonus-eris-e5-xt/</link>
					<comments>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/loa-kiem-am-presonus-eris-e5-xt/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[dangnhuthao]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 30 Jun 2021 04:08:09 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/?post_type=product&#038;p=209</guid>

					<description><![CDATA[Loa kiểm âm <strong>Presonus Eris E5 XT</strong> với công suất lên đến 80W cùng thùng loa hở phía trước giúp mang lại âm thanh chất lượng tốt nhất cho phòng thu của bạn. Eris E5 XT còn được trang bị thêm ống dẫn sóng EBM khiến nó trợ thủ đắc lực cho các kỹ sư âm nhạc.

<strong>Bảo hành: </strong>12 tháng]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><a href="https://vinasound.vn/muc-san-pham/loa-kiem-am" target="_blank" rel="noopener">Loa kiểm âm</a> <a href="https://vinasound.vn/san-pham/presonus-eris-e5-xt" target="_blank" rel="noopener">Presonus Eris E5 XT</a> với công suất lên đến 80W cùng thùng loa hở phía trước giúp mang lại âm thanh chất lượng tốt nhất cho phòng thu của bạn. Eris E5 XT còn được trang bị thêm ống dẫn sóng EBM khiến nó trợ thủ đắc lực cho các kỹ sư âm nhạc.</p>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-18321 lazyloaded" src="https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/01/E5-XT-4-01-01.jpg" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" srcset="https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/01/E5-XT-4-01-01.jpg 800w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/01/E5-XT-4-01-01-400x400.jpg 400w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/01/E5-XT-4-01-01-280x280.jpg 280w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/01/E5-XT-4-01-01-768x768.jpg 768w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/01/E5-XT-4-01-01-300x300.jpg 300w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/01/E5-XT-4-01-01-600x600.jpg 600w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/01/E5-XT-4-01-01-100x100.jpg 100w" alt="" width="800" height="800" data-ll-status="loaded" /></p>
<h2>Ưu điểm nổi bật</h2>
<ul>
<li>Dùng để nghe nhạc, chơi game, ghi âm, mix nhạc và sản xuất video.</li>
<li>Công suất loa 80W cùng thùng loa mở phía trước mang lại âm thanh có độ lớn lên đến 120 dB.</li>
<li>Được trang bị thêm ống dẫn sóng EBM 100° (H) × 60º (V) mang đến chất lượng âm thanh tốt nhất và dễ kiểm soát.</li>
<li>Dễ dàng điều chỉnh chính xác Mixing Contour (HDF, LF Trim, HF Trim, Acoustic Space)</li>
<li>Đầu vào cấp dòng XLR cân bằng, TRS ¼” cân bằng và RCA không cân bằng</li>
</ul>
<h2>Các tính năng chính</h2>
<p>Loa kiểm âm Presonus Eris E5 XT được trang bị một ống dẫn sóng EBM ( Elliptical Boundary Modeled) do Hugh Sarvis thiết kế kết hợp với thùng loa hở phía trước lớn hơn so với những chiếc loa tiền nhiệm của chúng, cho phép chúng đạt tới mức 48Hz đáng kinh ngạc.</p>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-18322 lazyloaded" src="https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/01/E5-XT-2-01-01-01.jpg" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" srcset="https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/01/E5-XT-2-01-01-01.jpg 800w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/01/E5-XT-2-01-01-01-400x400.jpg 400w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/01/E5-XT-2-01-01-01-280x280.jpg 280w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/01/E5-XT-2-01-01-01-768x768.jpg 768w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/01/E5-XT-2-01-01-01-300x300.jpg 300w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/01/E5-XT-2-01-01-01-600x600.jpg 600w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/01/E5-XT-2-01-01-01-100x100.jpg 100w" alt="" width="800" height="800" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Với trình điều khiển quen thuộc vẫn mang lại âm trầm rõ ràng và đặc trưng của Eris, bạn có thể dễ dàng điều chỉnh không gian âm thanh 3 chiều cho phép bạn bù đắp hệ quả âm thanh khi bạn đặt loa sát tường hoặc ở 1 góc tường. Eris E5 XT giúp bạn dễ dàng cung cấp nguồn cho nó từ soundcard, mixer,… hay bất kì nguồn cấp dòng nào khác.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/loa-kiem-am-presonus-eris-e5-xt/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Loa Kiểm Âm Fluid Audio C5 Active Studio</title>
		<link>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/loa-kiem-am-fluid-audio-c5-active-studio/</link>
					<comments>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/loa-kiem-am-fluid-audio-c5-active-studio/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[dangnhuthao]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 30 Jun 2021 04:03:33 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/?post_type=product&#038;p=206</guid>

					<description><![CDATA[Loa kiểm âm cổ điển dòng <strong>C5</strong> của Fluid Audio định hình lại chất lượng âm thanh của các dòng loa kiểm âm “bình dân”. Với hơn 23 năm kinh nghiệm thiết kế những mẫu loa kiểm âm sang trọng, đẳng cấp bằng cách sử dụng các linh kiện đắt tiền, vật liệu độc đáo,… tuy nhiên, những gì hãng đặt ra còn thách thức hơn cả: Tạo ra một mẫu loa kiểm âm đặc biệt cho phòng thu chỉ sử dụng công nghệ và thành phần đơn giản, cổ điển.

<strong>Bảo hành:</strong> 12 tháng]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><a href="https://vinasound.vn/loa-kiem-am" target="_blank" rel="noopener">Loa kiểm âm</a> cổ điển dòng C5 của Fluid Audio định hình lại chất lượng âm thanh của các dòng loa kiểm âm “bình dân”. Với hơn 23 năm kinh nghiệm thiết kế những mẫu loa kiểm âm sang trọng, đẳng cấp bằng cách sử dụng các linh kiện đắt tiền, vật liệu độc đáo,… tuy nhiên, những gì hãng đặt ra còn thách thức hơn cả: Tạo ra một mẫu loa kiểm âm đặc biệt cho phòng thu chỉ sử dụng công nghệ và thành phần đơn giản, cổ điển.</p>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-19330 lazyloaded" src="https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/02/Fluid-Audio-C5-Active-Studio-07.jpg" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" srcset="https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/02/Fluid-Audio-C5-Active-Studio-07.jpg 800w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/02/Fluid-Audio-C5-Active-Studio-07-646x400.jpg 646w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/02/Fluid-Audio-C5-Active-Studio-07-768x475.jpg 768w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/02/Fluid-Audio-C5-Active-Studio-07-48x30.jpg 48w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/02/Fluid-Audio-C5-Active-Studio-07-600x371.jpg 600w" alt="" width="800" height="495" data-ll-status="loaded" /></p>
<p><a href="https://vinasound.vn/san-pham/fluid-audio-c5" target="_blank" rel="noopener">Fluid Audio C5 Active Studio</a> có bộ chuyển đổi tần số thấp với kích thước 5 inch và một loa tweeter màng PEI với kích thước 1 inch được gắn vào ống dẫn sóng được thiết kế đặc biệt để tạo ra phản hồi ngoài trục tốt hơn và âm trường mạch lạc hơn. Với đầu vào TRS và RCA cùng tổng công suất lên đến 40W, C5 đích thực là một cặp loa kiểm âm hoàn hảo không chỉ để thưởng thức âm nhạc mà còn dành cho bất kỳ ứng dụng kiểm âm nào trên máy tính để bàn.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/loa-kiem-am-fluid-audio-c5-active-studio/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Loa Kiểm Âm KRK ROKIT 8 G4</title>
		<link>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/loa-kiem-am-krk-rokit-8-g4/</link>
					<comments>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/loa-kiem-am-krk-rokit-8-g4/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[dangnhuthao]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 30 Jun 2021 03:59:40 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/?post_type=product&#038;p=203</guid>

					<description><![CDATA[Bất kỳ nhạc sĩ, kỹ sư âm thanh hay producer nào đang tìm kiếm một loa kiểm âm chuyên nghiệp với âm thanh toàn vẹn sẽ bị ấn tượng với <strong>KRK ROKIT 8 G4</strong>, một chiếc loa được thiết kế khoa học với cổng front-firing phía trước cung cấp dải low-end linh hoạt, mạnh mẽ rất thích hợp cho các phòng thu chuyên nghiệp, truyền hình quảng bá và các ứng dụng mixing.

<strong>Bảo hành:</strong> 12 tháng]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Bất kỳ nhạc sĩ, kỹ sư âm thanh hay producer nào đang tìm kiếm một <a href="https://vinasound.vn/loa-kiem-am/" target="_blank" rel="noopener">loa kiểm âm</a> chuyên nghiệp với âm thanh toàn vẹn và chân thực sẽ bị ấn tượng với <a href="https://vinasound.vn/san-pham/krk-rokit-8-g4" target="_blank" rel="noopener">KRK ROKIT 8 G4</a>, một chiếc loa được thiết kế khoa học với cổng front-firing phía trước cung cấp dải low-end linh hoạt, mạnh mẽ rất thích hợp cho các phòng thu chuyên nghiệp, truyền hình quảng bá và các ứng dụng mixing.</p>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-19988 lazyloaded" src="https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/03/KRK-Rokit-8-G4-9-e1616827470176.jpeg" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" srcset="https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/03/KRK-Rokit-8-G4-9-e1616827470176.jpeg 800w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/03/KRK-Rokit-8-G4-9-e1616827470176-582x400.jpeg 582w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/03/KRK-Rokit-8-G4-9-e1616827470176-768x528.jpeg 768w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/03/KRK-Rokit-8-G4-9-e1616827470176-44x30.jpeg 44w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/03/KRK-Rokit-8-G4-9-e1616827470176-87x60.jpeg 87w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/03/KRK-Rokit-8-G4-9-e1616827470176-600x413.jpeg 600w" alt="" width="800" height="550" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<h2>Ưu điểm nổi bật</h2>
<ul>
<li>Loa kiểm âm phòng thu chuyên nghiệp được thiết kế và chế tạo tại Mỹ.</li>
<li>Loa woofer và loa tweeter được làm bằng Kevlar.</li>
<li>Tất cả các cổng cắm phía trước đều có độ chính xác cấp thấp, rõ ràng, mở rộng và cung cấp khả năng định vị phòng linh hoạt.</li>
<li>Tích hợp hiệu quả bộ khuếch đại công suất Class-D.</li>
<li>Trình điều khiển loa độc quyền được tạo ra cho phòng thu tại gia.</li>
<li>Tích hợp EQ hướng DSP trực quan trên màn hình LCD.</li>
<li>25 cài đặt EQ đồ họa trực quan cho các môi trường khác nhau.</li>
<li>Vỏ loa được thiết kế khoa học cho ra âm thanh với chất lượng cao/cộng hưởng thấp.</li>
<li>Tấm đệm ISO mật độ cao để cải thiện độ rõ của âm thanh.</li>
<li>Bộ giới hạn Brickwall mới được thiết kế để tự động tương tác ở mức amp tối đa.</li>
<li>Hướng dẫn sóng tần số cao được tối ưu hóa.</li>
<li>Điểm sweet cải thiện độ nghe rộng, sâu và năng động.</li>
<li>Âm trường 3D tạo ra độ chân thực và sâu đáng kinh ngạc cho bản phối của bạn (độ rộng, độ sâu và độ cao).</li>
<li>Các mặt loa có thể thay thế tùy chọn với lưới kim loại bảo vệ.</li>
<li>Hệ thống loa cực kỳ linh hoạt để tạo ra âm nhạc trong các môi trường khác nhau.</li>
<li>Thích hợp cho tất cả các chức năng của sáng tạo âm nhạc từ sản xuất đến hòa âm.</li>
</ul>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-19991 lazyloaded" src="https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/03/KRK-Rokit-8-G4-10.jpg" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" srcset="https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/03/KRK-Rokit-8-G4-10.jpg 800w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/03/KRK-Rokit-8-G4-10-599x400.jpg 599w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/03/KRK-Rokit-8-G4-10-768x513.jpg 768w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/03/KRK-Rokit-8-G4-10-45x30.jpg 45w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/03/KRK-Rokit-8-G4-10-90x60.jpg 90w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/03/KRK-Rokit-8-G4-10-600x401.jpg 600w" alt="" width="800" height="534" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>ROKIT 8 G4 là mẫu mới nhất giữa các dòng loa kiểm âm phổ biến của KRK và đã được cải tiến lại từ đầu để cung cấp các tính năng cập nhật như điều chỉnh phòng theo hướng DSP với 25 cài đặt EQ đồ họa trên màn hình LCD và ứng dụng KRK đi kèm giúp giảm thiểu và khắc phục sự cố trong phòng thu âm của bạn. Trình điều khiển phù hợp được làm bằng Kevlar đảm bảo trải nghiệm nghe cân bằng và rõ ràng. Các tính năng khác bao gồm: tổng công suất đầu ra Class-D 203W, tấm đệm bọt ISO giúp tách loa khỏi bề mặt và bộ giới hạn tích hợp để bảo vệ hệ thống và cung cấp dynamic rộng hơn.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/loa-kiem-am-krk-rokit-8-g4/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Loa Kiểm Âm Mackie CR3-X</title>
		<link>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/loa-kiem-am-mackie-cr3-x/</link>
					<comments>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/loa-kiem-am-mackie-cr3-x/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[dangnhuthao]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 30 Jun 2021 03:55:42 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/?post_type=product&#038;p=200</guid>

					<description><![CDATA[<strong>ackie CR3-X</strong> là một cặp loa kiểm âm phòng thu đa phương tiện cung cấp giải pháp nhỏ gọn để phát lại âm thanh chất lượng cho các phòng thu tại gia và thiết lập chơi game. Với bộ khuếch đại 50W điều khiển loa woofer 3” và loa tweeter 0,75”, CR3-X hoạt động tốt cho dù bạn đang sáng tạo nội dung hay tình cờ thưởng thức một số giai điệu.

<strong>Bảo hành: </strong>12 tháng]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><a href="https://vinasound.vn/san-pham/mackie-cr3-x" target="_blank" rel="noopener">Mackie CR3-X</a> là một cặp <a href="https://vinasound.vn/muc-san-pham/loa-kiem-am" target="_blank" rel="noopener">loa kiểm âm</a> phòng thu đa phương tiện cung cấp giải pháp nhỏ gọn để phát lại âm thanh chất lượng cho các phòng thu tại gia và ứng dụng chơi game. Với bộ khuếch đại 50W điều khiển loa woofer 3” và loa tweeter 0,75”, CR3-X hoạt động tốt cho dù bạn đang sáng tạo nội dung hay tình cờ thưởng thức một giai điệu.</p>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-18201 lazyloaded" src="https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/01/Mackie-CR3-X-03.jpg" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" srcset="https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/01/Mackie-CR3-X-03.jpg 800w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/01/Mackie-CR3-X-03-400x400.jpg 400w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/01/Mackie-CR3-X-03-280x280.jpg 280w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/01/Mackie-CR3-X-03-768x768.jpg 768w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/01/Mackie-CR3-X-03-300x300.jpg 300w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/01/Mackie-CR3-X-03-600x600.jpg 600w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/01/Mackie-CR3-X-03-100x100.jpg 100w" alt="" width="800" height="800" data-ll-status="loaded" /></p>
<h2>Ưu điểm nổi bật</h2>
<ul>
<li>Dùng để ghi âm, mix nhạc, thiết kế âm thanh, chơi game và nghe nhạc thông thường.</li>
<li>Thiết kế đẹp mắt với bảng điều khiển bằng kim loại được đánh bóng và đường viền khác biệt.</li>
<li><span class="JLqJ4b" data-language-for-alternatives="vi" data-language-to-translate-into="en" data-phrase-index="3"><span class="JLqJ4b ChMk0b" data-language-for-alternatives="vi" data-language-to-translate-into="en" data-phrase-index="4">Đầu vào 3.5mm, RCA và 1/4 ” phù hợp với tín hiệu mức đường truyền âm thanh nổi balanced or unbalanced từ audio interface, mixer, sound card hoặc các thiết bị di động của bạn.</span></span></li>
<li><span class="JLqJ4b" data-language-for-alternatives="vi" data-language-to-translate-into="en" data-phrase-index="3"><span class="JLqJ4b ChMk0b" data-language-for-alternatives="vi" data-language-to-translate-into="en" data-phrase-index="4">Cổng tai nghe 3.5mm mặt trước tự động ngắt đầu ra loa.</span></span></li>
<li><span class="JLqJ4b" data-language-for-alternatives="vi" data-language-to-translate-into="en" data-phrase-index="3"><span class="JLqJ4b ChMk0b" data-language-for-alternatives="vi" data-language-to-translate-into="en" data-phrase-index="4">Công suất khuếch đại 50W điều khiển loa woofer 3″ phủ polypropylene và loa tweeter vòm lụa làm mát bằng ferrofluid 0,75″.</span></span></li>
<li><span class="JLqJ4b" data-language-for-alternatives="vi" data-language-to-translate-into="en" data-phrase-index="3"><span class="JLqJ4b ChMk0b" data-language-for-alternatives="vi" data-language-to-translate-into="en" data-phrase-index="4">Công tắc ở mặt sau loa cho phép bạn chọn loa nào (trái hoặc phải) được cấp nguồn để dễ dàng bật / tắt / điều chỉnh âm lượng.</span></span></li>
<li><span class="JLqJ4b" data-language-for-alternatives="vi" data-language-to-translate-into="en" data-phrase-index="3"><span class="JLqJ4b ChMk0b" data-language-for-alternatives="vi" data-language-to-translate-into="en" data-phrase-index="4">Bao gồm cáp 3,5mm sang RCA để kết nối máy tính của bạn với loa, cáp 3.5mm tiêu chuẩn để cắm vào điện thoại của bạn và dây loa để kết nối loa trái và phải.</span></span></li>
</ul>
<h2>Tính năng chính</h2>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-18200 lazyloaded" src="https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/01/Mackie-CR3-X-04.jpg" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" srcset="https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/01/Mackie-CR3-X-04.jpg 800w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/01/Mackie-CR3-X-04-400x400.jpg 400w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/01/Mackie-CR3-X-04-280x280.jpg 280w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/01/Mackie-CR3-X-04-768x768.jpg 768w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/01/Mackie-CR3-X-04-300x300.jpg 300w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/01/Mackie-CR3-X-04-600x600.jpg 600w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/01/Mackie-CR3-X-04-100x100.jpg 100w" alt="" width="800" height="800" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Cặp loa kiểm âm này bao gồm một loa không có sẵn công suất và một loa có sẵn công suất kết nối bằng một dây loa đi kèm. Mỗi loa tích hợp một cổng phía sau được tùy chỉnh để mở rộng âm trầm mượt mà và một ống dẫn sóng được thiết kế đặc biệt để mang lại sự rõ ràng và phân tán thích hợp các tần số cao.</p>
<p>Với nhiều đầu vào/đầu ra được cung cấp, CR3-X có thể chấp nhận nguồn cấp dữ liệu từ soundcard âm thanh, card âm thanh máy tính hoặc thiết bị di động trong khi phát bản phối của bạn cho driver hoặc tai nghe yêu thích của bạn.</p>
<p>CR4-XBT có tính năng tải xuống ProTools | <span class="JLqJ4b ChMk0b" data-language-for-alternatives="vi" data-language-to-translate-into="en" data-phrase-index="1">Gói plug-in First and The Musician’s Collection bao gồm 23 plug-in chất lượng cao với BBD Delay, Eleven Lite, 304E EQ và 304C Compressor.</span></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/loa-kiem-am-mackie-cr3-x/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Tai nghe Sennheiser HD 202</title>
		<link>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/tai-nghe-sennheiser-hd-202/</link>
					<comments>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/tai-nghe-sennheiser-hd-202/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[dangnhuthao]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 30 Jun 2021 03:24:11 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/?post_type=product&#038;p=197</guid>

					<description><![CDATA[<strong>HD 202 II</strong> thuộc dòng tai nghe tầm trung của SENNHEISER, với giá thành tương đối rẻ tuy nhiên HD 202 II được đầu tư kỹ cả về thiết kế và chất lượng âm thanh mang đến cho người dùng trải nghiệm thoải mái, tiện dụng.

<strong>Bảo hành:</strong> 12 tháng]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><a href="https://vinasound.vn/san-pham/sennheiser-hd-202-ii" target="_blank" rel="noopener">HD 202 II</a> thuộc dòng tai nghe tầm trung của SENNHEISER, với giá thành tương đối rẻ tuy nhiên HD 202 II được đầu tư kỹ cả về thiết kế và chất lượng âm thanh mang đến cho người dùng trải nghiệm thoải mái, tiện dụng.</p>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter wp-image-15669 size-medium lazyloaded" src="https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2020/05/Sennheiser-HD-202-II-400x400.jpg" sizes="(max-width: 400px) 100vw, 400px" srcset="https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2020/05/Sennheiser-HD-202-II-400x400.jpg 400w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2020/05/Sennheiser-HD-202-II-300x300.jpg 300w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2020/05/Sennheiser-HD-202-II-100x100.jpg 100w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2020/05/Sennheiser-HD-202-II-600x600.jpg 600w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2020/05/Sennheiser-HD-202-II-280x280.jpg 280w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2020/05/Sennheiser-HD-202-II-768x768.jpg 768w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2020/05/Sennheiser-HD-202-II.jpg 800w" alt="tai nghe Sennheiser HD 202 II" width="400" height="400" data-ll-status="loaded" /></p>
<h2>Ưu điểm nổi bật</h2>
<ul>
<li>Thiết kế kiểu dáng thanh mảnh, gọn nhẹ</li>
<li>Headband có độ đàn hồi tối, có rãnh trượt tùy chỉnh phù hợp với kích thước vòng đầu</li>
<li>Earcup có lớp đệm dày, chắc chắn</li>
<li>Chất lượng âm thanh ấn tượng, cách âm tốt</li>
<li>Có thể kết nối với máy nghe nhạc, laptop, PC, smartphone…</li>
</ul>
<h2>Các tính năng chính</h2>
<p>HD202 II là sản phẩm tai nghe có doanh số bán hàng đáng kể của SENNHEISER. Sản phẩm thuộc phân khúc tầm trung giá rẻ, Tuy nhiên chất lượng âm thanh và mẫu mã thiết kế lại vô cùng vượt trội, phù hợp cho những ai đang mong muốn sở hữu một chiếc tai nghe thông dụng.</p>
<p>SENNHEISER HD202 II mang đến trải nghiệm thoải mái nhờ thiết kế gọn nhẹ, headband có độ co giãn tốt, thiết kế rãnh trượt có thể tùy chỉnh vừa vặn với kích thước vòng đầu, và earcup được trang bị một lớp đệm dày, bao trọn vành tai chắc chắn.</p>
<p>Về chất lượng âm thanh, SENNHEISER HD 202 II  nổi bật với âm bass mạnh mẽ, có độ sâu, phù hợp nghe những bản nhạc tốc độ nhanh, mạnh như EDM, rock, dance…</p>
<p>Với SENNHEISER HD 202 II bạn hoàn toàn yên tâm về khả năng cách âm tiếng ồn xung quanh nhờ thiết kế earcup dày, kín. Do đó SENNHEISER HD 202 II cũng đáp ứng được mọi yêu cầu cần thiết của một chiếc <a href="https://vinasound.vn/muc-san-pham/tai-nghe-kiem-am" target="_blank" rel="noopener">tai nghe kiểm âm chuyên nghiệp</a>.</p>
<p>Kèm với tai nghe là dây cáp 3m có thể cuộn lại tránh rối, jack 3.5mm và đầu chuyển 6.3mm.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/tai-nghe-sennheiser-hd-202/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Tai nghe Samson SR950</title>
		<link>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/tai-nghe-samson-sr950/</link>
					<comments>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/tai-nghe-samson-sr950/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[dangnhuthao]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 30 Jun 2021 03:18:43 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/?post_type=product&#038;p=194</guid>

					<description><![CDATA[Tai nghe phòng thu chuyên nghiệp của <strong>Samson SR950</strong> cung cấp hiệu suất kiểm âm chính xác cho các ứng dụng phòng thu. Hoàn hảo cho những hoạt động thiên về kỹ thuật, mix và phát nhạc với chất âm cho ra tuyệt vời, SR950 kết hợp sự thoải mái với phản hồi âm trầm chắc chắn, âm cao rõ nét và thiết kế tai kín (closed-back).

<strong>Bảo hành: </strong>12 tháng]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><a href="https://vinasound.vn/tai-nghe-kiem-am" target="_blank" rel="noopener">Tai nghe phòng thu chuyên nghiệp</a> của <a href="https://vinasound.vn/san-pham/samson-sr950" target="_blank" rel="noopener">Samson SR950</a> cung cấp hiệu suất kiểm âm chính xác cho các ứng dụng phòng thu. Hoàn hảo cho những hoạt động thiên về kỹ thuật, mix và phát nhạc với chất âm cho ra tuyệt vời, SR950 kết hợp sự thoải mái với phản hồi âm trầm chắc chắn, âm cao rõ nét và thiết kế tai kín (closed-back).</p>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-20584 lazyloaded" src="https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/05/Samson-SR950-3.jpg" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" srcset="https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/05/Samson-SR950-3.jpg 800w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/05/Samson-SR950-3-400x400.jpg 400w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/05/Samson-SR950-3-280x280.jpg 280w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/05/Samson-SR950-3-768x768.jpg 768w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/05/Samson-SR950-3-30x30.jpg 30w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/05/Samson-SR950-3-60x60.jpg 60w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/05/Samson-SR950-3-300x300.jpg 300w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/05/Samson-SR950-3-600x600.jpg 600w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/05/Samson-SR950-3-100x100.jpg 100w" alt="" width="800" height="800" data-ll-status="loaded" /></p>
<h2>Ưu điểm nổi bật</h2>
<ul>
<li>Tai nghe kiểm âm phòng thu chuyên nghiệp.</li>
<li>Thiết kế tai kín để cách âm tối đa.</li>
<li>Trình điều khiển 50mm cho khả năng tái tạo đặc biệt và dải dynamic rộng.</li>
<li>Đáp ứng tần số 10Hz – 25kHz.</li>
<li>Trở kháng 32Ω.</li>
<li>Headband tự điều chỉnh giúp trải nghiệm thoải mái hơn.</li>
<li>Đi kèm jack chuyển 3 li sang 6 li.</li>
</ul>
<p>Dòng tai nghe này có thiết kế tai kín để cách ly âm thanh và giảm tiếng ồn tối đa, cho ra âm thanh stereo chính xác nhất có thể. Các driver 50mm cung cấp khả năng tái tạo âm thanh đặc biệt và dải dynamic rộng để mang lại sự tự tin cho bản phối chính thức của bạn hoặc chỉ đơn giản là cung cấp chất lượng âm thanh vượt trội để nghe nhạc.</p>
<p>Với headband tự điều chỉnh góp phần giúp SR950 mang lại sự thoải mái hoàn toàn cho các lần thu âm kéo dài đến nhiều giờ. Jack chuyển 3 li sang 6 li mạ vàng được đi kèm theo tai nghe.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/tai-nghe-samson-sr950/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Tai nghe Behringer HPM1000</title>
		<link>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/tai-nghe-behringer-hpm1000/</link>
					<comments>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/tai-nghe-behringer-hpm1000/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[dangnhuthao]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 30 Jun 2021 03:13:17 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/?post_type=product&#038;p=191</guid>

					<description><![CDATA[<strong>Behringer HPM1000</strong> là một tai nghe kiểm âm đa năng đáp ứng dải âm rộng phù hợp với tai người từ 20Hz đến 20kHz, mang tới âm thanh sắc nét và trung thực. Sản phẩm có thiết kế năng động, kết cấu vành tai hình bầu dục đẹp mắt vừa vặn với vành tai, mang tới cảm giác thoải mái tối đa cho người sử dụng.

<strong>Bảo hành: </strong>12 tháng]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2>Ưu điểm nổi bật</h2>
<ul>
<li aria-level="1">Thiết kế đẹp mắt, năng động.</li>
<li aria-level="1">Đáp ứng tần số siêu rộng 20Hz đến 20 kHz.</li>
<li aria-level="1">Capsules có độ phân giải cao.</li>
<li aria-level="1">Bao gồm jack 1/8″(3.5mm) và bộ điều hợp 1/4″ (6.35mm).</li>
<li aria-level="1">Chụp tai hình bầu dục với chất liệu êm ái, dễ chịu.</li>
<li aria-level="1">Headband dễ dàng điều chỉnh vừa với kích thước đầu người dùng.</li>
<li aria-level="1">Dây cáp chống nhiễu hiệu quả.</li>
<li aria-level="1">Mức giá phải chăng.</li>
</ul>
<h2>Tính năng chính</h2>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-21339 lazyloaded" src="https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/06/Behringer-HPM1000-4.jpg" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" srcset="https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/06/Behringer-HPM1000-4.jpg 800w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/06/Behringer-HPM1000-4-400x400.jpg 400w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/06/Behringer-HPM1000-4-280x280.jpg 280w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/06/Behringer-HPM1000-4-768x768.jpg 768w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/06/Behringer-HPM1000-4-30x30.jpg 30w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/06/Behringer-HPM1000-4-60x60.jpg 60w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/06/Behringer-HPM1000-4-300x300.jpg 300w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/06/Behringer-HPM1000-4-600x600.jpg 600w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/06/Behringer-HPM1000-4-100x100.jpg 100w" alt="" width="800" height="800" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Bạn đang mix nhạc, xử lý âm thanh hay đơn giản là thưởng thức các bản nhạc yêu thích của mình? Một chiếc tai nghe mang lại âm thanh chân thực và cảm giác thoải mái chính là “chân ái” của bạn lúc này! Không phải tìm kiếm đâu xa, HPM1000 của hãng Behringer là gợi ý lý tưởng dành cho bạn với mức giá cực kỳ hợp túi tiền!</p>
<p>Không chỉ sở hữu thiết kế đẹp mắt và năng động, HPM1000 còn có ưu điểm là chụp tai hình bầu dục được làm từ chất liệu thoải mái ôm trọn vành tai. Thêm vào đó, Headband còn có khả năng tùy chỉnh kích thước để vừa vặn nhất với đầu của người dùng. Cho nên, bạn có thể sử dụng HPM1000 trong thời gian dài mà không hề cảm thấy khó chịu.</p>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-21341 lazyloaded" src="https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/06/Behringer-HPM1000-1.jpg" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" srcset="https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/06/Behringer-HPM1000-1.jpg 800w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/06/Behringer-HPM1000-1-400x400.jpg 400w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/06/Behringer-HPM1000-1-280x280.jpg 280w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/06/Behringer-HPM1000-1-768x768.jpg 768w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/06/Behringer-HPM1000-1-30x30.jpg 30w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/06/Behringer-HPM1000-1-60x60.jpg 60w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/06/Behringer-HPM1000-1-300x300.jpg 300w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/06/Behringer-HPM1000-1-600x600.jpg 600w, https://vinasound.vn/wp-content/uploads/2021/06/Behringer-HPM1000-1-100x100.jpg 100w" alt="" width="800" height="800" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Tai nghe HPM1000 mang tới chất lượng âm thanh trong trẻo đáng ngạc nhiên. Thiết bị đáp ứng tần số siêu rộng 20Hz đến 20kHz trong khả năng nghe của con người nên bạn sẽ không bỏ sót bất kỳ âm thanh quan trọng nào. Không chỉ thế, các viên nang trong chụp tai sẽ xử lý độ phân giải cao, nhờ đó mà sẽ giữ lại trọn vẹn các sắc thái âm thanh của bạn.</p>
<p>Thiết bị sử dụng dây một mặt chống rối và đi kèm với bộ chuyển đổi ¼”  –  1⁄8″ (giắc chuyển 3.5mm – 6.5mm mạ vàng), nhờ đó có thể tương thích với mọi thiết bị âm thanh của bạn, từ điện thoại thông minh cho tới các mixer.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dangnhuthao1409.github.io/hypershop/product/tai-nghe-behringer-hpm1000/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
